無啦啦有狗係地鐵站

有狗(兩軍裝一便衣)企定定係係鑽石山閘口截査後生仔